想同大家分享個笑話 保證好笑

李卓人 (人仔)

真係好撚好笑呀

睇標題都笑左

笑左

真你笑咗

又廢又串